香城online要正式離開新手村，邁向世界。

出面見到有巴提到要外國支持，需要大大聲講「我地要D咩」，同一時間，我亦都諗起香城ONLINE裡面得好多淺黃玩家，深黃玩家都好，其實成日都唔知自己係條新手村入面要做D乜，冇劇本，冇主線，大家亦冇曬主見。所以，係咪要共同諗諗個GAME嘅外國NPC設定同埋各自嘅角色職業設定有咩能力呢？然後就可以出文宣公告，大家要開始離開新手村，出國前要有國際視野唔好再朦查查。

首先係國家NPC影響力設定，雖然好多唔知道可唔可行，但與香港有「關係」嘅都可以先提出，你諗唔到，可能有大神諗到。

共同能力：凍結海外資產 / 限制簽證及移民
美國：9月9人權關係法 / 追清朝債
英國：中英聯合聲明...
法國：800間法國商業、工業企業在港設立業務
澳州：600家的澳洲企業在香港有業務 / 限制中共workinghoilday / 香港貨品可以零關稅
德國：歐盟引擎，對中共不滿。
瑞士：公開中共戶口

跟住係職責：

淺黃及深黃玩家：twitter / 連儂牆 / 遊行 / 捐錢星火 / 止謠言 / 唔好理深藍及五毛，但係要同淺藍做朋友，收料及傳道 / 建立圈子分享及有組織行動 / 保持正常生活。

前線勇武：出左好多新手，玩咩都得，我唔係最前，亦無資格提三點四，主要覺得千祈唔好戀戰，識衝識撤，認清自己角色同功能，唔好再用「預左死」做藉口，大局為重，你地係非常重要無可替代的一員，賣少見少。一定要打持久戰，直至回到97前。

我只係諗到咁多，希望各位手足可以補足。

香港人加油！

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，當到已經死咗人咁（雖然希望炒車），越多越有noise越好，總之一定要逼到佢地回應

聽日一齊塞爆佢

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

重要post 推20次！！！

香城online要正式離開新手村，邁向世界。

P牌推唔到 幫幫手